[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2546)

1

Fast

2

上啊 神船三巨頭

東京刷角未

4

繼續 上呀 神船！！ 要贏啊

fast

神船jump

水手追和先

上啊人妻 費托！！

前鋒禁屌

神船上啊！

3.5s 水手

神船真係鐵達尼

Fc橫b 今季變左閪波

現代上

上左賊船

東京 水手

神船又撞船

水手

神船 真係買球翻黎 引飛
3個世界杯球星 場場都閪

現代FG

水手快

撞向了冰山

東京入未 就針

2個姐 普度斯基垃圾黎
而家除左韋拿 其實都係度妹波

水手妹啦屌

買上下盤都要嗌反cup

買左神船既
聽下首歌
好應景

水手追返粒先

小白老花仲踢波

水手ng

扯旗入啦

水手 東京

日乙半大

水手又派膠 cls
前鋒 567

水狗假波之力反cup

川前派錢到

單刀唔入做得好

屌
場場都讓波場場都輸

千葉搞咩直紅

神船

讓唔讓都係輸
佢老母上場對面咁廢都係得一球

兩場都串左神船
睇黎針硬

橫濱水手 1-1 川崎前鋒

水手!

兩場都要cup 係咪可以睇下場？

水手1:1

東京現代火速入波

半大gel

仲有機

水手cup

水手快cup 一射就中？

水手勁

東京仲係-11c

呢幾件過氣球星幫莊家賺左幾多錢

屌1:1以為神船入

ng燈神名不虛傳次次都買完對家入

神船追和未

百屌成材

神船反cup 抄歌詞

水手半大cashed

神船快cup

神船學野未

廢老船快cup

船-5c 快手

屌我都以為係

信唔信神船輸多球 下盤日

半和不再

睇已經熄左live
比人禁屌冇眼睇。。

3.5s震緊

改名叫沉船啦屌

千葉紅牌

町田屌你老母

再追水手ng?

東京係咪未開波

東京肯入未

神船拎番半格黎都好丫

屌你老母普度司機

現代入球定下驚啦

前鋒乜鳩都停乜鳩都冰呀

維他奶d攻勢下下到肉
神船仲係靠三個廢老妹妹下

前鋒今季廢左咁多

神戶反cup介半年神戶牛

條後防好撚廢

前鋒ng jump

日日食

神戶d後衛智障定索左野

水手11.5s 又練心

德島同樣快樂

陳野智障

鳥妻咁廢 東京入未

神戶 有冇咁廢
仙台都搞唔掂

屌你老母咁都可以唔入 垃圾到

神船？

邊隊

船咪冰角

係 普度餵到埋口都撻q

千葉快比人入多粒

神船個陣同佢踢出黎既波成反比

依條撚屌真係勁廢

水手即時冰角

到小白飛機。

仆街比番半格都好

晒左山口場波，垃圾船

明明得射波好d 佢走去學人做波

東京讓半一俾狗屌

要對神船有信心

Diu 你 成撚日冰角30分鐘

水手封

冇晒重炮了

東京踢到咁撚樣 學人讓半一？

屌 千葉唔入比人入啦

仙台維加泰 1-1 神戶勝利船

有線做乜7

食半格啦我估

11

1:1

神船GOAL

1:1神船快cup

潘狗又第二

神船1:1

神船
半大 cashed

1:1 屌你老母

買左上盤 半格收貨了

有線冇信號？

重燃希望

船

前鋒入啦！

韋拿你未入呀 快手

百屌成材 水手神船

東京主場比隊垃圾人妻禁屌

日職日乙半和又贏

前鋒封？

前鋒神船整多粒就掂

好唔好賭今日
冇睇到馬仔

上呀神船

封乜撚野 我要買角呀

封左成5分鐘

三場半和 頂住呀

有線冇左信號

封左點買

千葉 叮田追和是夢嗎

屌咩有線

有線冇左訊號

開番了

水手準備cup了

半和聯

支拎

屌你寶利

屌咁都唔入

神船cup埋

下盤日

屌咩 又冇角

有線點解睇唔到？

水手 比多球黎得唔撚得

Block

前鋒冰撚完角未

屌 神船 咁撚多外援

-2c

日日都係

屌你咩 東京

個力架邊度黎

神船8c

東京-9c

神船 水手贏盤

前鋒入球角球乜都同我冰封呀

又冇報假

東京呢

支持同路

水手要 神船不了

東京驗腦區

你老母普度學人玩腳法

巴塞個後生仔都去埋神船 cls

前鋒今季廢到呢

水手第三球 上呀

跟住小白走

個撚樣日本仔都唔夠頂

仲有時候，神船上呀

villa where r u救賭仔

水手快cup唔想俾人串

三場半和頂住呀

又齊心半和聯

下半埋鳥棲頂唔住啦

真係冇眼睇隊垃圾東京 主場被人禁屌都有

神船開埋全大佢啦

水手下一球，請問有無手足表示反對？

㩒屌唔入 東京入

冇 買左

無反對

入..

三場半和頂住口竹

好 下下射正

未入

德島入未

架fc踢成點

窄窄地wor.. 條後防自爆到笑

torres goal未

水手第三粒，神船第三粒

屌 又冰角

Fc橫b

Gchi

單頭左我都
比人禁屌

今季似鯨魚冠軍 護完級就拎冠軍

咪撚刷角啦屌

Ho ball!

德島同樣快樂 水手亦有苦況

jo = all
上季傷左 連針到笑

季尾場場派錢

屌villa 單刀

屌撚晒3個廢物
一人一球 單刀炒 我屌你老母

單刀省鳩個龍

我反對
前鋒咁重飛
無可能贏唔到

又齊心半和

super

制鐵入未

東京班垃圾想點

小白老花 普度妹 韋拿廢老

東京肯刷c未

今場最正常反而係普度司機

鳥棲都贏唔到

3c
-8

日假

下半場啦

3大毒瘤屌
小白黎撚完 神船未贏過盤咁制

松鼠禁屌

船-2c

神船整個半客黎睇睇 三條廢老

太貴啦，要造半年波先回到本

屌 日乙又唔識入波

廢老勁唔洗黎踢日職啦

呢個真 踢假搵得多過贏波

韋拿最落力 但狀態差到
係咪屌完日本妹先落場

半和又贏

既然無反對既聲音，請手足們一齊支持我橫中出廢鋒！

現代神奇更衣室

做撚左成季 今季又做屌
逼害

唔係你以為特登去日本踢波為乜？

買4場都半和

平注買哂半和又贏

交流性愛心得

東京呢鑊不妙

10場 8場半和 屌

頂住呀 船

Tokyo jump

東京唔係人妻都食唔到下話

輸半都頂住

下半場

頂乜9 係要大炒對面

千葉有無可能反cup

千葉0:2未

頂住呀fc東京

神船水手比多粒啦

水手冰角啦屌

水手冰入球

神船 前鋒 入多粒 夠了

水手刷入波冰角pls

今場假撚到

人妻你冇得同我隊fc鬥呀fc鬥呀fc鬥呀

-2c快刷

fc半和

垃圾東京

1500半和派$波

14*

？

東京前鋒快入

自，1500岩

德乙橫濱半零全3好嗎

神船 東京快啦

開波 神船水手

1:2！villa

神船！

神船1212

yy蛇又叫湖

船要入多粒先安全

賭到走火入魔 德乙

東京快撚d

我買個陣又唔見咁勁

神船同我立即冰角！

快啦垃圾東京

小白未入呀 整多粒

水手快goal

差東京 東京快入啦

屌神船cup埋

仙台

Same

神船好波

船好波

前鋒

場場都半和 我係都要串中町田 屌佢老母

神船好波，下個到你呀水手

我都係 想死

入多球呀 沉船
買左-1

屌仙台追和啦

東京識入波未

fc東京入波未屌你老母

東京輸半都好啊

真 垃圾東京

德島有無機會快樂一次？

半一點樣輸半

千葉市原 1-2 山口雷法

半一點輸半

8c

水手禁禁地屌

東京中伏區

浦項制鐵 1-2 尚州尚武

肛原 現袋快入3球

屌

水手前鋒入未

上下盤都未分得清

屌 半大唔到 一下半場就喪入

前鋒踢完亞冠冇氣啦 今場讓路

冰角

東京中哂風

姐係起碼入一球都好

屌，日乙
大到抽2個派5000

角大穩

lm

lm無壞

Lm

9c -1c

Feel到難度系數9.9

水手快Goal 啦

人妻反底

呢場假到仆街

東京唔係贏唔到下話

我了

屌又派膠水手

和到前鋒 但就贏唔到隊垃圾人妻 請唔通姐下話

10c 9.5 cashed

10c

9c

東京2:0一世球迷

櫪木橫濱60分前整一粒俾個希望黎得嗎

+1

+2

1:0都唔知有冇

東京水手穿盤 完場派

+1 btw 半格都心足

比3c我

me

東京比多3ccccc

仙台追和啦

東京比力啦 屌

ok

現代入未

做做! 無左你水唔sick賭

唔差在比夠4c啦

一場買個隊被人cup 另一場入唔到波

話說有冇人睇緊？東京踢成點

+3

我睇到咁多人叫東京就知0-0了

okkkk

東京點呀 ...

櫪木橫濱65分前整一粒俾個希望黎得嗎
開始做假球了

乜事水 手

東京有本事冰足去

東京我屌你老母 係咪要搞鳩我阿？

水手神船入多粒

東京點撚樣啊想

fc橫濱入未

水手var?

Fc tko 1:0 ok?

水手11.5s 針

上年已經叫人唔好買東京

2:0 ok?

日職都有var?

3點韓仔 有人要主？

Okkk

垃圾東京 針

中岸水手

1-7

仙台 東京 水手

人妻rc

人妻m到

東京456 la

上

仲有半個鐘點頂

Very nice. 東京456中出佢啦

東京仲未入

水手神船整多粒黎

橫賓入波未屌 又0:0

人妻2.5b

Lmmm

得到同樣快樂未

屌！！！上力！

人妻打少個仲唔中出佢？

唔知嘛
啱啱停左

Lmmmm

metoo

前鋒入未

中出人妻！
射撚到佢滿！

人妻咪撚再輸 戒賭

仙台追和

東京打多個都唔識入波？ 垃圾

on9 rc

川崎前鋒請你立即入球

櫪木橫濱70分前整一粒俾個希望黎得嗎

點解成日領先被cup

水手快入

10c
-2

買角大上樓日

人妻頂住

支持

10c -1

唉 贏錢未

人妻rc?

水手上呀

日乙高水買大是否不智

10場開 2 3場

即場讓得半球，東京廢到

人妻又紅

快撚d射爆人妻！

東京真係廢到冇眼睇

東京 水手 仙台快入

日職角球得東京唔合作

1:3 易撚到!!!!!!!!

仙台維加泰 1-3 神戶勝利船

神船gelllll

屌你老母現代立即入波

紅左更加死守 睇你點入

神船1-3

1:3own goal!

千葉市原 1-3 山口雷法

仙台屌你老母

神戶gel得

水手比多粒收全格好嗎，差你炸

鳥棲開季都未撚贏過 又輸 費托轉會啦

東京-4c

巴打買左仙台？ 可以針了

前鋒入未 人地3:1喇

我船

東京快入一球啦

水手上

我個神船-1有3.幾倍

對面少左個都入唔到波

前鋒東京

東京合作啲刷角啦

普狗廢到 單刀橫傳造烏龍

水手矛撚到

yy蛇你條2x1補唔補飛?

贏就我船 輸就賤種船

東京入啦 紅撚左都入唔到？

仙台呢隊閪波

人妻守著呀

神船上盤
＋走地川崎10.5b

人性

差前鋒

仙台奇績和ok?

神船竟然開得出

前鋒345未

邊有輸緊兩球

屌你東京

水手差你炸，快goal 啦

神户11c

東京半格收貨

差松鼠

東京嬴盤 頭5抽1 100

LM

我

神船仲正氣過東京

大注愛媛試試佢先

廢到 半格都未必有得食 我屌

東京熱中出人妻未呀屌你老母

山形

On

12c

I拉渣入波喇

司機啲射波真係勁

東京點撚樣啊

現代唔入全隊斷腳

東京入一球先啦 半格都好

要咁多角球把撚 唔識入

屌德島

明明頭先有九成手足屌緊神船三廢老

水手上呀你老母

水手前鋒入未刷未

入左波唔屌住

德島我屌你老母

松鼠

千葉去死

東京 水手 入一球 plz

仙台追和我直播食屎

屌 松鼠又win

唉屌 東京唔撚睇 放棄了

爭前鋒一球

11c -1

水手東京快入

前鋒刷呀

20分鐘三球假波大蹟ok？

fc東京屌你老母上季季尾西到而家

東京成隊傻閪唔識踢波

德島食撚屎

東京入波未

現代客w苦主集氣區

留番 無得食

齊

水手入未

德島

點撚樣啊 東京

水手頂唔頂到 好驚小林

德島輸埋

東京想點？？

5串1爭東京

停c 呀仆街 波又唔撚識入係度刷

10.5b
再追大先

千葉cup佢老母

水手入未呀

東京-3c

打少個

水手得未

水手比力 前鋒踢完亞冠冇氣架啦
射佢老味啦

我估東京贏一球

德島降班啦

東京入波未呀屌

東京合作啲刷角未

一球我都ok

屌佢老母德島

我條20幾萬4x1

東京入duck未，屌

696 全北

最怕一球都冇

半一上盤俾狗屌

水手一箭定江山啦

現代屌你老母

紅左特別勁呀

狗會多謝你慷慨解囊

水手發動主場之力

前鋒會絕殺

有冇人覺得成龍守龍好危險

山口 神船 頂實全格

水手快Goal

斷咩？

cls 買咩

冇錯

我屌你老母東京 cls波

德島夠膽追和

屌水手 又全攻 唔撚守

水手黎料啦

神船又黎喇 贏緊波收力 換走埋韋拿

櫪木大

平安鐘要爛了，頂到75分佢再唔換人，跳船算了

水手go go go

入咗11.5s可以點做

我都想跳船。。

人妻失波紅格時間 東京準備

東京打多個都唔入

真係垃圾

記住那關於德島的教訓

人妻頂埋佢 咪撚輸

一講就換人了

廢老冇氣啦 等後生仔表現下活力可能仲好

補唔補飛好。。

東京絕殺ok? 4x1差你

普度司機個陷家產今場踢得幾好

我都諗緊

德島反CuP可以嗎

前鋒 入球中位企得咁硬 仲唔撚入球

前鋒入未？

德島快啲追和

東京前鋒入得未

收到 入佢

川崎細波

屌你東京 冇見過咁早打多個唔識入波

12c..

東京點解咁廢

德島前鋒同樣快樂

有冇蔚山現代手足

仆街東京 咁樣都要輸

12c

11.5b cashed

東京-2c

前鋒絕殺埋就搞掂

水手-1C

召喚再買FC東京斬手指巴打

13.5b

日職76min no goal 2倍。。咩玩法

水手差你呢球

東京如果咁都贏唔到，不如輸埋斷腳

冇人買蔚山？

東京 水手 仙台針

入未呀東京前鋒

水手差你一粒炸，上呀

東京快手啦

水手上啊

蔚山入一粒先ok?

似要針了

前鋒似仲有球呢場。。

點解前鋒咁多人買

水手jump

前鋒呀呀呀呀

估最後10分鐘入粒

因為會贏

我屌你老母東京

人妻頂埋

刷呀-2c

呢排冇見過紅左守到完埸既波 東京

東京入未

入啦水手 求你

買左垃圾仙台 東京

水手半格穩到

跳船

請各位手足集氣！

水手要爆發了！

穩輸

水手比埋果半格我啦

東京打多個都唔識入

yy買左一定會贏 定啦

買左東京嘅巴打 集合下 一齊針

個個都東京前峰

3串4

可唔可以煩小陣

上面好多叫水手

冇人買蔚山現代？

-2c 快撚啲

我2串1

東京比多角

仲未見到郭富城

波又唔入 一未係度刷角

屌得我買咗蔚山現代

日本波今日d角球幾大得

啲首都球會真係垃撚圾

水晶宮 熱刺 FC東京

德島從沒快樂

水手前峰比多角 plzz

東京點撚樣啊 你老母閪

島仔頂住呀

究竟東京定前鋒入先呢

町田JUMP

急需絕殺

水手快入
等埋你粒球

德島 前峰 屌你老母

前鋒又半2全2

東京玩完

換埋人，安心了

賤種德島 東京

前鋒入啦屌

前鋒三連和
作客讓波

13c

轉台睇下前鋒做緊乜鳩先

東京讓和針

水手 東方入啦

德島快Cup無時間啦

東京絕殺全格我捐500再派1位巴打

最後6分鐘
絕殺時刻狂響區

12.5b cashed

東京呢隊野真係痴尻線

前鋒仲係比水手禁屌緊

Me

角細又jump

東京德島水手 入啦

-1c

橫bin

水手絕殺ok?

東京比半格我

東京快撚d入啦

2x1既
補下前鋒w

東京閪隊

現代屌你老母立即入波

集氣 東京

水手殺殺殺!

同路

水手比多c

水手黎料

水手快入殺前峰

放棄了 紅左都入唔到 打假

前鋒好頭好尾啦
1分+ 90+

屌你老母

比多c呀求你

東京cls

前鋒絕殺未

東京goal

入!

1:0lol

東京！！！！

東京手足派我

水手pls

Var

中了

tokyo!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

東京！！！！！！！！！

屌你老母烏龍

人妻好撚慘...

繼續波post大勝日，神船，角大

嗚呀，tokyo

現代絕殺啦屌你老母

var

1:0頂實讓和

水手比多c 下世幫你含撚

水手你快啲整21我

水手絕殺埋ok?

唔屌唔化

巴巴

水手啦

水手絕殺快

東京一早要入啦

爭前鋒

前鋒拎3分啦呢場下話

東京

東京熱 Var，咪咁開心住

水手gogogo

東京1 more OK?

前鋒上踢
前鋒射球

Feel到水手

日職有var咩

好彩水手汁到半格 屌佢老母

前鋒絕殺！！！快！

1:2

12 diu

1 2

我屌

東京取消關注就入左

即刻絕殺

屌水手

真係絕殺前鋒屌

前鋒 goal

前峰1-2

東京有種2:0

有！

德島追和我針插龜頭

唉屌 輸左2000

信yy冇窮人

前鋒！！！
德島 求走盤

Gchi 2:0

換主力入黎絕殺 仆街

如你所願
1-1

賤鋒Var，好似offside

集氣

比c呀

水手2.5b cashed

yy講左補飛

水抈廢到

買4場中晒對家

yy又贏

鬼有var

前鋒入 東京又入 都係要輸半

現代全隊斷腳啦仆街

日職有撚var咩

都係頂唔住 鳥仔

水手主勝90倍

屌3串4又斷

有必要做hater ？

3點兩場上盤 唔中以後唔賭了

水手和ok?

冇啦屌 水手 見撚到條後防唔撚開胃

東京入多球 一百世球迷

Ok
下場

J1 j2全角大

水手比多1c黎

補幾多？

屌輸3800 兩日

真心支持YY

100倍買唔買得過

穩島夠膽追和

前鋒補幾

人妻執左佢算啦

6

認真勸你唔好

前鋒－1c

人妻追和是夢嗎

刷角呀13.5b

水手請你立即完場

水手追和

Block晒話var班仆街，以為自己好搞笑

貼多幾張飛當自己贏咗咪得

水手和派100

水手
有冇絕殺屌

橫濱水手食撚屎

咪撚補時

東京入多波ok?
幫全隊含撚

屌 6x1斷德島

125倍唔比我買

東京2-0

嘩 20？

2-0東京

快d完場

Tokyo 2-0

LM<

東京20

東京全格

tokyo!!!!!!!!!!!!!!!!!!

fc橫濱！！

東京goalllllll

有撚用咩 東京入完 水手又斷

2:0 ！！！

完場啦水手

150倍唔比我買

橫檳goal

咁都輸

on9人妻

東京正氣

水手快和

巴打是咪派？

FC東京 !!!!!!!!!!!!!!!

水手跳船成功。最好和啦

有人東京全格派?

2:2 1:3 gogoo

補4

水手加得4

東京好波

補4 前鋒？

東京
一百世球迷

烏妻真心⋯⋯頂左89分鐘 之後玩完

叫足成場全格

讓和針

1500 愛媛

全格了

屌你球證吹雞啦

東京Gel

水手追和啦

有冇咁多絕殺

又全上盤

出咗去

有冇東京巴打射左精88分鐘屌兩粒

東京 船 橫濱 3串一cashed
水手jump

射到成地都係了

刷多1c呀水手

gel撚哂

水手吹雞啊

勁中!

快吹雞

而家去射精

射哂

講左東京贏盤派1舊 5千蚊巴打請留tg

水手主勝400倍都唔比我買

上盤3串1 易到

水手jump 1:2ft

lm左都冇得抽

lm了

水手追和啦屌

前鋒神船松鼠中 最後斷人妻 痴撚線 屍都冇

頭5阿嘛清

水手完未？補幾耐

水手吹雞啦球證

頭5

水手比c呀

絕地反杯

咁你又講，屌你老母

5串1 勁到

夠鐘重抽了

派?

14c

3點主場2串1

好啦